2018瑞聲 唔聲唔聲升返好多

有無人35蚊左右撈左

靜靜地贏ok?

諗緊幾時放
揸左4手

睇月線圖有少少鑊氣
驚輸就放兩手先

15號收返關稅

70蚊見

好快上返100

2382都陰啲陰啲升返啦
個個去晒炒700 9988 3690
呢啲過氣股冇人理

35蚊止蝕咗

見到你開 post ，梗係即刻放啦

長線睇跌

月線圖係大圓底喎。

最好等佢返50樓下至入，40入應該十拿九穩。40元個市盈率歷史低位，約11，12

但應該落唔返40，55都難難地

幣少FB開post支持2018瑞聲科技

嚇死，以為佢啱啱唱好。唔知弊少去撚咗邊?

Lunch 訓左 一起身 升$2.5

低位升100%

由宜家升多100%，3個月就可以。

破左頂都冇即跌 起碼70

輸幾多?

上個禮拜最低先53.5，宜家crazy！但是一跌都跌得好甘！

160蚊5手

係，都要set返個止賺位

義士

番家鄉啦

真係心大心細，RSI好高，2018年開始RSI高到七十幾都會回一段，2016，17，當時急升嘅日子就可以托喺70甚至80幾，但覺得而家唔係。唔知下星期會唔會有大戶趁勢出貨，畢竟貿談冇話簽，都係推遲，繼續傾，小心好消息出盡。

小注1，2手？

如果而家都未買, 係咪等到中美結果先穩陣D

而家唔好入啦，等15號前睇情況

年中53蚊入, 42蚊頂唔緊走左, 仆街升到就70

我覺得係 依家個市都仲等緊結果

有報導話今晚特朗普同一班顧問傾加唔加稅。可能有暗湧。而且升得咁急，等佢回一回先啦。我總覺得有啲伏，呢排輪炒嘅幾個板塊都係

圖表有十字星，唔係幾好兆頭

d大行目標價都係講緊66-68
依家呢個價入都無咩肉食了

唔敢咁多意見，但如果你買正股，就無謂咁多出入，寧願睇長啲，覺得set止蝕好嘅就set,出出入入唔係辦法。

講真你早幾日入升左一段上黎有 buffer 就話je
你聽日入點知收市係咪一定升
佢升到咁多聽日回一回氣你又放唔放?

再講得果一日當你升3,4%, 其實都唔太有肉食
其實都係值搏率問題

明白，多謝巴打share

明白，多謝巴打指點

升咁多先黎博
大戶睇好買對家就啱㗎啦

美方會取消一半已加關稅，首階段協議接近達成，向上機會大於向下。
貿戰，英國選舉，歐洲，美國議息都偏好，恆指應該有一波上。瑞聲都應該中短線向上機會大

好快又有追擊，沽空報告！

簽左

都未有真消息